有冇醫管局同事報下戰績？你哋做嘢嗰度仲有幾多人返工？

推

無入番工答你唔到

finance department表示全office返齊，冇人罷

自己好想罷，但實在冇本錢，自己唔係醫護，炒左隨時請過個，之前612，85，幾次都得自己一個唔返，完全冇影響

半個office坦左

加油

或者咁問，有幾多人罷工？

qm 內專科接近三十人

Haho現場好多撚多人 數字就等晏就工會發布先知

恭喜哂，medical department定係admin果邊?

Admin

羨慕

返左的都不合作運動中